[大師同船]又有颱風帕卡 沽爆銀娛金沙

有大師冇窮人

將所有資金買992放長線

師父話博992牛 抽一口上去

關咩事

真係唔怕?
利申好撚驚

你怕師父定怕畀賭股夾

真心 都係影響唔太大

如果何生個場吹塌左都會跌少少既